\chapter{Литература}
[1] Максимов Ю. Д. Математическая статистика //СПб.: СПбГПУ. – 2004. \\

[2] Шевляков Г.Л Лекционный материал по математической статистике, 2020. \\

[3] Публичный репозиторий с исходным кодом: https://gitlab.com/ms61/lab1